只要你有支持過反送中！ 就唔可以話勇武

當日二百萬人和平上街無人理
唔係勇武送中條例一早過左

依家走黎話勇武既正扑街！

你可以係唔支持暴力既和理非！你唔可以唔體諒人地做既野！